我地要肯定裝修呀！

無裝修，唔會行到呢一步
唔會有擠提
唔會有藍店轉態
唔會有罷工罷市
裝修可以訂指引跟住做
但唔好否定裝修既功勞
唔好否定前線裝修手足既成果
不分化不割蓆

推

無話唔裝得只係唔會隨便裝新目標
裝晒而家黑果堆先啦

Hong Kong needs international support

總之唔好全盤否定裝修既威力

要繼續裝修呀！